巴塞賣走巴禾係咪啱

廢撚到

三輸

唔係